
                      Brad lleva a cabo una interpretacion impecable en una pelicula, que pese a tener una gran direccion, carece del ritmo adecuado. Si los dialogos largos y la escasez de accion no son un problema para ti entonces esta es tu peli.
        
            